焦慮症 精神科醫生 一問

講講backgroup 先：
2015 (中學) 確診焦慮症
嗰陣時 睇私人精神科 李厚道醫生
之後 因為經濟問題 叫左李醫生 寫介紹信去公立醫院睇&攞藥
而私人精神科 淨係傾偈
最近，李醫生 無做返咗澳洲了
我覺得睇 公立醫院好嘥時間 (等就等半個鐘，睇就睇三分鐘)
好似咁多年都唔能夠斷尾...

想問問
我見第二個post 都推介緊中環宋永權醫生
而且我自己21 FG，開始有經濟能力，想試下睇佢
如果唔去公立醫院覆診，交畀私家精神科醫生 跟進
會唔會有問題 ? (e.g. 使唔使同公立醫院講？or 有咩程序？etc...)

我都想睇

不嬲冇問題
睇邊個醫生啫

你好交帶，咪去公立講聲叫佢寫張醫生紙
唔好交帶直接去睇私家都冇問題

你可以係公立醫院比錢拎份報告

或者

自己list 張藥單比私家睇

食左私家藥記得停公立藥

睇完冇焦慮

agger, 我覺得公立醫院果度可以唔洗停，因為每半年就會轉一個醫生，可能會遇到好醫生呢

我最近問過醫生 好似係半年轉一次 下個月再問多次先

LM

lm

主要係睇跟你個醫生係resident定已經坐正嘅medical officer或者更資深嘅associate consultant
前者一般半年轉一次，後兩者就較少轉

宋醫生幾好
我睇左一年左右
好得7788
佢會細心同你較藥

我好似次次都係resident

我個垃圾醫生係associate consultant 點算

焦慮症，後來患上躁鬱。
我睇開中環宋永權，第一次2000，覆診1000，細心有耐性，唔會趕時間。
有經濟負擔可能會減診金。